幾時搞鳩CCTVB

啲報導淨係影住示威者破壞 警狗打人失控又唔報

真係要搞鳩佢

電視城係死位，除咗巴士冇得走，你一去就畀狗圍死。

有冇其他方法 好似之前抵制廣告咁

推

Push